感情煩惱的你

係到傾 或入黎一齊傾訴下

無問題啊 請分享

屌你老母祖宗18代

入親呢啲傻鳩grp
次次都係幾十隻狗公圍住條1條女係咁聞屎忽 垃圾

唔洗咁激動既

你入黎睇下係唔係囉

有無人係到講下

笑撚死 冇呀屌你老母

無都好呀
咁你有無開心野分享

非常傷心

條女講心淡冇feel
面臨分手

唔好死lur
一係就認真同佢處理
一係就一齊做下新既野 比如話新活動
增加新鮮感

講就講
唔講就咪撚講 上lihkg仲要入group 傻左?

其實成熟關係
真係要大家都懶同理所當然
過世既野
就係咁

咪講緊囉
你睇人地都講緊

你想係到講就講啦

完全明
試過同口試E/F既一齊
花盡力氣都傾唔掂

利申A